[敢言論政]林泳淘真女神

港人講地反既，撐就無錯

相由心生

以後冇得睇了

即刻follow ig fb

佢ig係咩

係連登講有鬼用咩一齊上港人港地屌柒班奶共藍屍狗

到底黃絲呢個terms 佢地仲想用幾耐
真係好撚on9

真係用左好多年

踩過界
做藝人就唔講得政治

d廢老咪又係會一面反，一面對住佢d泳衣相打j

泳淘bb比人鬧到del po

屌真?

我要穎怡

可能我眼盲，而家ig搵唔到個po了

我記得好似story 嚟

都冇，而家最近嗰個已經係23小時前

佢係咪就係尋日喺東張西望推廣深圳文化個個主持？

個 story 過咗24小時啦 ，應該琴日出㗎

不用分那麼細
黃絲、本土、港獨、反共、真普選佢地都當一樣

咁都好啲，仲以為比班共狗屌到del左，但諗起泳淘bb返到tvb要比人照肺就

幫對家時先咁講
填海華佢哋會讚到上天

在tvb做野都肯發聲，好心成日要返工不了班人學下人

睇唔出喎
做開奶共CCTVB

一定要，佢仲要係主持盡量支持下佢啦

係
藍屍logic係咁

收嗲班死廢老，見到人地真人咪又lam曬脷扯曬旗拎起部手機起勢咁影屌你老母

做東張西望都咁敢言 今晚就J你

廢老,廢中,C9邊識分咁多

wingt

成日都想佢出多啲鏡但係做親都係狐狸精

佢之前都 post 過嘢 屌9 政府, 關投票定動物保護,都係出 story.
泳淘

過Viu

thx

真

呢張相利穎怡靚過係電視十萬倍

索性唔好做等我養佢

wingto超靚囉

同之前離開個個陳潔玲一樣係我杯茶

巴打

TBB封殺你

唔知仲見唔見到佢

左邊好撚正

佢有份主持套東張西望，前嗰排先借跨境偷貓事件陰D陰D宣傳修訂逃犯條例

矛盾大對決
關心政治、支持民主自由、反對修訂逃犯條例嘅良心藝人
VS
同一個藝人有份主持，宣傳大灣區、宣傳修訂逃犯條例嘅親共洗腦節目東張西望

respect

可惜假波

佢ig咩名？

支人支地張cap圖係由iPhone X/XS/XR cap嘅咁愛國用乜iPhone呀

屌你講諗左3頁無人po

比起成日叫『不了』班垃圾更有見識

班人以為自己好好笑但其實最on9

大到迫爆衫tee

呢個？

想問下 遊行有咩問題？講到死老豆咁 明明法律都係比人遊行

係

原來佢咁敢言

真女神非雞非公廁非港女

到底講左咩 有冇Cap圖？

佢尋日唔知做邊套節目 狂幫大陸啲乜柒「網紅打卡cafe熱點」打飛機仲間接宣傳支那寶

不過呢啲上頭安排 我諗佢都無得推嘅

我懷疑admin會del成個post都係廢佬

好撚正

女神bv

留言激下d廢老都好
暫時仲未俾人del, 個廢老嬲到連留幾十個留言

快啲入去比個心心啦

我想屌佢中出佢

收到風佢今日比老細1對1咁的左入房2粒鐘

呢個group真心癡撚線

呢d group先係煽動仇恨囉

好大

成個group都係點解無人爆佢閘

過去屌柒返佢地啦，一定要順佢地意先係政治正確？都戇撚鳩

FB彩你都on9

小孩子才做選擇

唔怪得咁靚，原來有好心腸

有冇內容睇？

miss左wingto原po

港人講地po:

//隨咗杜汶澤、黃耀明同何韻詩之外，依家又多一個黃絲藝人遺禍社會喇！//

【黃絲藝人】政棍遊行反《逃犯條例》 東張西望主持林泳淘呼籲市民上街 一人一嬲譴責不負責任言論！

反對派政棍今天就反《逃犯條例》搞遊行，無綫東張西望主持林泳淘忽然「踩過界」講政治，在instagram 發帖，聲稱自己看過很多資料，《逃犯條例》有漏洞，更直妄想被迫害症發上，抹黑「網上罵一句x國無恥，馬上有人來你家回國公審」云云，呼籲市民上街遊行！

香港眾志秘書長黃之鋒及後分享林泳淘帖子，一班黃絲人人「自high」，有網民以「夠吉士」讚揚林泳淘。有人則提醒林泳淘「小心被tvb雪藏」云云！事實上，藝人影響力大，假如有人不明是非不分就裡就呼籲公眾遊行示威，根本是不負責任行為隨時遺禍社會！

唔好搞佢喇 過多排由佢沉

集會自由都唔比

班港人港地黑絲上腦

狗人狗地

支持

政治係咪只有政界人士先有資格討論？
政治關乎民生、社會
影響到市民大眾
點解藝人唔講得政治？
究竟認同呢個page嘅人係咪無腦

應該TBB都會雪佢
或者佢都唔諗住續約先敢講
BTW多謝佢

咩撚野踢過界
咩料呀 佢係後宮呀？後宮不得論政呀
鳩人鳩地真係得啲智障人地上

人士

呢個page真係我見過最on9，沒有之一

五毛都會懶係有道理咁歪曲事實，偷換概念之類，至少有個論證過程

呢班人純粹係潑婦罵街式既辱罵

話你搞亂香港wor

心地好

推佢做女神

果班玻璃心垃圾
佢洗撚理咩 LUL
本身都大把人J

原來係佢
一早follow咗
個貓咪頭像好正

人地都唔憂米封你老母個閪殺咩

護淘行動

真係女神

不枉我有J過你

有J片未

做民主女神都幾好路數㗎 你以為佢哋蠢嘅咩

按照佢地 logic, 其實冇人有資格講政治
所有人只需要讚美政府 立法會同法院只要做橡皮圖章支持政府施政就得 完全冇critical thinking 嘅一班人

廢老係咁
有料已經做咗五毛啦，仲響個page 打飛機咩？

謾罵式廢老真係低級過五毛仲要無pay

Molamola
封殺冇得J了

樣靚身材正 果然相由心生

我都諗咗好耐究竟係邊個 究竟係影相重裝甲 定係只係上鏡唔得

文革2.0
最恐怖唔係政治監控民眾，係民眾自我監控

Ig？

似賓妹

應該咁講
係班on9廢中廢老眼中,反政府=將件事政治化 + 所有人只係可以撐政府

之前黃百強,蝗精班友撐政改,果班廢老咪照撐呢班偽人根本唔關藝唔藝人事

真女神

毒步巴又見到你

依家FB好多呢種5毛集中地 係入面既一係住係外國既廢中廢老 一係就鬼AC

煽動睇落negative d
根本班友唔會理中間d logic,淨係見到個女仔好慘
但又唔會諗點解要包埋支那入去逃犯條例

見到支那吹曬雞,就知背後既修例既原因啦

D廢老撚識咩
遊行同集會係公民合法權益 引導其他人犯罪先係煽動

唔只班廢老，啲年過50 都好多仆街賣港
尤其食過當年港英政府德政上位班仆街

I love you泳淘bb
講人話
立即follow

港人講地又免費幫人宣傳followers急速上升

當年為咗避共產黨走嚟香港 而家就走去擁抱

港英着數已奶投返共撚下一代

原來仲係貓撚嚟

屌你班連登仔原來收埋人咁多J圖

支持真心發言

wingto bb

嘩 係mtr 撞到真係扯晒旗

港人講地班五毛追擊 你估佢會幾時出來道歉？

港人講地而D垃圾page真係痴撚線

Bin個話佢binbin個

這就是人性 有奶便是娘 如果有一天老共搞班奶共人士最完美

鳩溶個page仲撚痴線
我都唔知舉報左幾多次仇恨言論

泳淘BB一向都世界第一

中國人就去用微博 用咩Facebook 都唔知係咪反動份子

哨牙淘

喺街撞過佢兩次 真人都係好靚

單野揚左tvb實逼佢道歉
到時連登風向又會180度轉變

唔明點解呢個post永遠d cm都係藍絲
同埋其實除左呢個page
根本冇人提港獨
係佢地日日係度講

Wingto I love you

今次慘喇
連燈仔大撐
molamola

個啲無腦柒頭嚟仲有好幾個留言話東張閪望係黃絲底屌佢老尾，盲嘅都知東張閪望奶共奶到狗咁

香港老一輩低下層都係咁

你地未入過時聞香港

仲痴線

後生女對波咩事墮到咁低？

利穎怡??

點解幅相可以影到佢咁靚.....

港人港地係咪有請人帶風向
呢D明星仔 廢老點會識
反撚完第日人叫咩名都唔記得啦

689報係咪想幫林泳淘直線宣傳?
仲要搵張咁靚既相

好想比訓係到比佢著高跟踩

呢個page明顯係689班友科水搞既
你可以見到689收左皮咁耐佢地仲係咁吹捧689
反而林鄭就好少提及

根本依家所有既親中聯盟都係689帶頭搞
佢未上台之前曾蔭權時代邊有呢d野

港人港地就算撚數啦

一班2蚊廢老圍埋劣j . 無心又無力

以後tvb見唔到佢lu

好快被cctvb消失啦

佢哋通常寫黃屍，佔中，
所有唔係佢哋立場就黃屍，
見到都打冷震

會Block咗你㗎

咁班仆街廢老收得皮啦
唔係政客做咩踩過界討論政治呀

炒得 唔駛再做了

好慘,上位時刻

雖然佢細波扮大
不過睇住佢有良心
就原諒佢

遊行集會唔係我地嘅權利咩 咩煽動呀

廢老諗既嘢，你識條鐵咩

大家認清今日既香港
今日既香港係連藝人公開支持遊行都要被公審, 唔講以為遊行犯法添

叫人去冇撚用嘅遊行，可以煽動得到d乜

佢哋𨳒咗司法覆核王郭卓堅大劉未?

其實佢啲頭髮係咪假
好似長期戴假髮

靚女又有腦
泳淘唔知你有冇上連登 不過我地實撐你啊

一定好撚香

無睇，事源係點？

以前都覺得佢靚過啲咩黃心穎黃翠如果啲
但諗住佢應該都係奶共藝人所以無點留意
宜家真係要支持下佢

香港網上打手有冇30人？全部同一思路？

同連登啲五毛一樣，串到佢哋口啞啞，喺第二個ost再屌過

飲啖東江屍水 過條天氣都關政治事啦 廢老

老貓開post玩謝佢 la

佢個page ban哂非藍絲
你理性同佢傾都ban
成個page淨番一堆on9不是夢

利申:有被ban

好正

今時今日仲會去遊行唔係黃絲係乜

即刻follow 佢

不嬲都好鍾意佢
冇令我失望

果然大波就是正義